發覺呢排好撚多標題狗、謠言撚、投票撚 大家千祈唔好比呢幾類人主導成個連登

標題狗

利用誇張既標題去引你入去睇佢既po，用「實用」既內容去掩飾

例子

標題：
圍美領無撚用/我宣布運動已完/圍警局既都係唔撚抵可憐etc

內容：
可能係一啲文宣po，又或者係一啲檢討行動po

後果：
令到一啲淨係睇標題嘅人被誤導，嚴重可令行動人數減少

搖言撚

發佈一啲未經證實嘅消息，再用情感勒索叫人唔好fact check，又或者不斷強調無得fact check，再不停叫人轉貼

例子
標題：
太子證實死人（無需fc)/死者朋友同我講太子單野真係發生咗

內容：
TG轉貼返黎又或者係三手四手消息，甚至係自己作出黎

後果：
令到連登公信力下降，越來越多傳媒開始唔相信連登嘅消息，文宣效果亦會大打折扣

投票撚

不停開一啲叫人投票既PO，利用投票所得既正負評數將自己既po推上熱門，從而令其他有用po沉底

例子
標題：
勇武做xxxx割唔割/警察xxxx原唔原諒

內容：
屌你真係無內容，廢po黎

後果：
令到愈黎愈少人會真係會睇其他實用po，令到行動檢討受阻

大家千祈唔好比呢幾類人牽着鼻子走，要推返啲尋人po，行動戰術po上黎。一旦比呢幾類人騎劫左連登，基本上呢場運動成功嘅機會就大打折扣；大家用不推文回覆，見一個屌一個就得

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

理性處理831消息

今天精神，發個自拍！

推

屌無人睇

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

push

今天心情好 跳一下閘吧

PISH

日子耐左好多人開始心急

標題黨想人睇佢post發洩

fake news撚想煽動民憤

越急越喎⋯⋯

已經見一個屌一個，不落其他人好似好受落

Agree

勁撚on9 見一個block一個

block咗其他人會唔知咩事

拎連登開post黎發晦氣 on99

笑返未？

其實冇計
你睇得多會發現佢地有d係有組織咁
唱雙簧推post

只有靠民智
見一個屌一個提醒其他人

1-2頁跟風
3-4頁醒醒地
5-6頁先屌返樓主

push x 言之有理

岩牙

謠言
灌水投票帶風向
屌手足
失敗主義
乜都齊

幫屌

pish

Pish

呢啲po唯一的用處就係用嚟釣三毛，一次過可以block鳩好多

我會以屌代block

記得不推文

長期置頂唔該
依類post非常影響自己友
有時有事發生見到標題狗真係好大影響

認同幫推
fake news最大危險

推，有人刻意影響緊討論風氣
見到其怪post 第一時間要起底望望

我呢d po好快沉

劣幣驅逐良幣
你呢D實而不華既post係推唔郁
標題黨先吸引到人 再而推post
無內容篩選既論壇最後一定係發展成咁

Push

廢時自打嘴巴，我平時標題都有誇大，不過無佢地咁過火

燒個垃圾桶割唔割殺狗割唔割拆地鐵割唔割火魔法割唔割
打狗仔割唔割封路割唔割扑cctv割唔割打癈老割唔割爆車割唔割燒村割唔割拆祠堂割唔割圍狗屋割唔割拉走左膠割唔割玩屎割唔割
正評=好on9
負評=都on9

多左好多，完全無建設性

行動post，檢討post一個都沒

無錯
啲標題黨仲要個撚個係到自我感動

「對唔住 呃咗大家入黎」

呢排多撚到

平時連登屌迷信屌到反肚,你老母呢幾日離譜到地鐵站日光日白見到鬼魂
都大把人推,痴哂線

同意 推多d行動post好過

要有獨立思考
保持理性

我真係估唔到咁多人咁迷信，我見好多comment都真心膠，比人捉到呢點就仆街

屌

認真POST冇人理